建議政府參考毛澤東處理夜鶯島方法處理香港

建議政府參考毛澤東處理夜鶯島方法處理香港

等陣先， 中國共產黨分裂國家出賣國土係咪要拉？